如果民意叫泛民杯葛總辭，泛民唔肯，會唔會變成咁

定係泛民會同黑警合作，到時將抗爭者掉返入垃圾桶

雖然唔想咁講，如果泛民坦坦白白認返入去臨立會係為資源，為自己個黨生存唔會因為無錢被滅黨，無奈下就算要食屎含撚都要碌返入去的

我反而接受，但唔好再用道德同抗爭做籍口返入去得唔得，好撚嘔心
唔好再講咩資源幫手足，事實上有幾多係幫手足大家心中有數

蒙面法上訴，眾籌
議助，黨內自己人
私人檢控，眾籌

你地係臨立會拉一拉布，先唔講到時係奶共派睇住黎剪，只要黨媒一吹風話你地拉布犯黨安法，你地已經無得玩

即係所謂拉布就只係協助奶共派合演的一場戲

飯民要養助理關我事咩

忠誠反對派

唔關的
依家基本上係真係睇泛民真心為香港民主，定係撐民主只係為食民主飯

李柱銘：強烈反對臨立會，臨時就不用選舉產生嗎？

正視聽 臨立會係非法
泛民根本唔應該接受「非法延任」

up

唔想咁諗，但覺得最後泛民一定唔理人民的聲音照衝入去

泛民根本一開始就唔鍾意勇武抗爭
所以由佢地話會出手幫手足
真係聽下就算

政棍係咁

上年建制都未掉落垃圾桶啦，你期望見到呢個畫面？

總辭是加速，玩臨立會是幫維尼剎車
車剎停了，人地更加掌握局面，仲邊有得玩？

美國11月大選
假設美國選咗一個對華溫和既總統 (似乎幾大機會)
其實剩返嗰4個月就係我地既黃金時間
之後四年國際線未必咁易打 (希望我錯)

議席助理資源係有用，用黎加速就更好
反正DQ之後你都係會lose it all
不如依家cash in咗先？

唔會 香港人好和平
比人打都唔會還手

烏克蘭班高官，個總理走埋佬都無比人掉落垃圾桶啊
無對奶共派做同會唔會同泛民做無因果關係

依一班比掉落垃圾桶，係烏克蘭反對派黎架，因為話同政府妥協先搞成咁

push

全部泛民會被香港市民當佢地係民建聯看待

拉布拉到被DQ被捕=好過辭職

就算真係要掉，都係掉反對派先，講完